奪命LZ 中共奴才治港失敗，根本就想直接治港； 陳曼琪人大提案引入國安法； 中共在港沒群眾基礎，如何搞文革？

奪命LZ
中共奴才治港失敗，根本就想直接治港；
陳曼琪人大提案引入國安法；
中共在港沒群眾基礎，如何搞文革？︱
奪命Loudzone(第3節)20年05月20日

香港花生
194K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: